[突發][認真post]給此論壇用戶的忠告

兩年了, 玩都玩完了吧
現在回老家, 我大高登還可盡量接受你們
回到家, 頂多開多個台給你們
達成"一登兩制"

[size=6]現在是最後機會

比起之前
我們高登無論伺服器還是用户體驗都更為強大
相比之下
抄登反而像屎忽皮

回老家了

Ok, 收唔收新會然

不好意思你們抄登有賜酒/膠和pm功能嗎

沒有

乜撚野老家呀，鄉下仔

喺高登想用Cap圖/整meme回post可以用圖庫/meme功能
至於抄登......搞完一大輪先至up到個Cap圖上嚟 不如咪鬼覆

Opps 睇嚟抄登25仔要搶住返屋企了

不了 比林早洩ban撚左

pm功能

返你老母